有條finance 數想問

假設一次檢測200幾，當$300
中左招一次有5k
當21日中一次
假設佢有工作
一個月 $S，顧主比足佢
當中招果個係醫院日日都有得食
只需要交屋企租
當租金係 $R
(a)咁果個人一年既淨收入係幾多?
(b)當佢拎呢筆錢去投資,
1年10%回報,
當通漲每年3%,
人工每年加5%,
咁佢10年後既實質收入係幾多?

自己功課自己做

李克用呀李克勤

係0呀
人都死左啦
仲點中多次